（廢青） 已經廢左係屋企一個月 見唔到將來

睇黎我遲早係個d跳樓死個d死廢青
無樣無錢無身材

同類
好想死

無樣，學護膚化妝
無錢，賺
無身材，操fit d

ps.廢左半個月

唔好放棄，
繼續廢落去

一個月就叫晒春

我都係澳洲archi frah grad

你想搵yearout?

Same 啲fd個個去旅行 但就冇我份

今日又係屋企頹

出去做個義工

係香港？搵緊咩工同點搵？求指點

係香港做緊yearout 而家係請人季節 快啲apply

有fd廢左四年 你點睇

搞咩？廢4年

佢就係咩都冇搞

我就每年番工一到五月開始熱
就裸辭休息做排廢青
番工又有儲開錢
又唔驚無錢洗
個種感覺好爽

有hea intern 返住先